好掙扎2500k上唔上8700k好？

用緊2500k超緊4.5
1060 6g
16gb ram
玩pubg 低效 都有70-80fps

如果升既牛應該唔洗換，用緊Corsair gs600，用返1060
筆值6000左右

上啦

本身已有ssd 同harddisk

有錢咪升

有錢咪上

應該唔只咁少fps先係
我2400其他spec 同你一樣都有around 100

上8400都好過你而家

要換埋板換埋ram，好似係

上張1070 ULTRA 90-100FPS

6000夠喇麻。。。

8700k要Cooler

等Ryzen 7 2700上Ryzen啦

Ram咁柒貴 夠用真係換唔落手

最驚依家唔換遲d 仲貴

D 硬件生產商好似夾埋一齊加...

最撚仆街係三星

都真係幾仆街...
另一個仆街就係nVidia...
我都唔明佢d 野都係全機械造...
點解成日都唔夠產量先.

話就話堀礦需求大左.
但都唔係一日半日發生的事.

有時我真係覺得佢見到Demand 大過Supply 咁多.
不如自己炒好過俾舖炒...
所以係咁拖住出貨.
等到自己出到2080 就大大力推高個SRP...

人地用緊1060叫人上1070 唔好咁啦
同埋新卡過多半年都出

仲夠膽買Intel?
8700K 用緊
Meltdown Spectre 我冇更新BIOS
更新左windows之後慢左好少

pubg唔係cpu intensive

2500k 仲要超到4.5ghz無理由唔夠

點解咁低fps

上

ram頻率，ssd,同display card都有影響
佢用2500k應該都係1333/1600
同埋1060真係咁上下fps

pubg 食高頻ram
樓主應該冇超上2400

我睇YouTube 1060 6gb開low可以破百

我自己就4790k關HT行3.3ghz+16gb 2400mhz關xmp行1600mhz 都可以破百

係1333

人手超上1600

買intel正on9
成皮野買粒i9都係用牙膏

除非你玩4k mon

4k睇顯示卡更加重

打左20次都有lol
我Ryzen 1600@3.8Ghz
GTX960
有3個係高，其他最低

FPS80-90
你1060點都要過一百。正常去到120FPS嫁！
一定有啲問題啦，你電腦！

不如你列晒你所有spec出黎啦

i5 2500k (超緊4.5gb)
Msi z68a-g45g3
Corsair cml8gx3m2a1600c9 4GB x2
Klevv neo 4gb x2
Plextor ssd 120gb
2tb 硬碟
1060 6gb
Corsair gs600
Corsair h100

DDR3 ram限制左，2133就會好好多。

產能不足係將生產集中落新一代卡度

以前用2500k，打Witcher 3入城得40幾fps
後尾battlefield 1玩64人mode lag到pk，頂唔順換6700k先滿到60fps，仲要係啱啱好多D都冇。
到上年隻Assassin's Creed Origins，6700k已經唔掂，入城得50幾
好心你地，2018年喇，唔好再吹2500k好冇
利申用緊980ti，打機睇住cpu同gpu usage

佢睇住gpu usage 你又知980ti唔夠

aco真係勁撚食cpu

4690k超到4.5ghz 都bottleneck 1080/1080ti

1分18 bottleneck 埋1060/1070

最緊要知道自己玩果隻game既要求

有d 大作好食cpu 特別係Ubisoft果d

大約睇睇 4C8T 4.6GHz / 4C8T 3.7GHz / 4C4T 3.3GHz 玩WD2的分別

CPU: i7 4790K
RAM: 16GB (DDR3 8GB 2400MHz X2)
Display Card: GTX1070 8GB

4C8T 4.6GHz

4C8T 3.7GHz(i7 4770水平)

4C4T 3.3GHz(i5 4460水平 開始LAG 明顯stuttering,input lag)

我用緊 8700k
32GB DDR4 RAM
1080Ti
但全高(1920x1080)其實最多都係上到100～120fps
升唔升睇你自己
但升U又要買埋底板 最好換埋RAM
大工程

而家啲game真係唔似以前淨睇gpu

我都用左好多年2500k長超

但前年出BF1發覺真係唔夠，升左7600k+1070

即刻爽晒

不過都係唔夠推個2k 144 mon 行翻1080都唔夠

only 少數 game 食 cpu， 5年內砌的99%電腦FPS個bottleneck 都只會是gpu rather than cpu

980ti=1070咁上下

1070有60fps+

144個要求隨時唔會低過4k 60hz

4k 60hz主要睇顯示卡

144hz睇顯示卡+CPU+RAM SPEED

不過Pascal 行aco有明顯優勢